(緊急)有冇巴絲打用中銀香港供樓既請進...

呢個星期都是這樣狀態. 你們都是一樣嗎? (VJ697)

用中銀個系統出事仲用黎供樓

除左抵死仲講咩好

過左罰息期就會轉了

無問題喎

睇到帳戶資料

厲害了 我的蟈

樓主個名

霸氣吧

有冇中銀按揭職員巴打求救 ?

中國息低咩？
我用hsbc ..

H+1.3

我係h+1.28 之前轉過去仲有8萬現金回贈

而家連息口都睇唔到 :<

我睇到喎 過去3個月供款都睇到

等我星期一打去CS 度問問喇咁 THANKS!!